Aia vitality 維護完未 換唔到免費飛

有無join左呢個plan既ching都係咁